7.11 梁凌杰先生追思會

由 梁凌杰先生治喪委員會 發出：

【梁凌杰先生公眾告別禮】安排及注意事項

「黃衣人」梁凌杰先生的追思儀式，定於七月十一日傍晚在香港殯儀館舉行。

靈堂不設公眾弔唁。團體代表可於設靈當日下午三時至下午四時三十分到靈堂弔唁並向家屬致意，如有代表出席，請先電郵 711committee@gmail.com 與治喪委員會聯絡。為尊重家屬及親友私隱，喪禮將不設採訪。

治喪委員會將設公眾告別禮 ，詳情：
日期：2019年7月11日 (周四)
地點：渣華道遊樂場
前往：請由鰂魚涌地鐵站 B 出口，沿芬尼街、海澤街，前往渣華道遊樂場
如人數較多，請先往鰂魚涌公園藍球場排隊。現場會有路牌及義工指示。

時間：下午二時至晚上十時正
內容：鞠躬禮、獻花儀式

另設兩節基督宗教悼念儀式
時間：(第一場) 1600-1630 、 (第二場) 2030-2100

內容：哀思與慰勉
** 儀式舉行期間， 鞠躬禮暫停，獻花儀式則會繼續進行

其他安排及注意事項：

1. 活動消息，將於 Telegram 頻道 @leung711 公佈。

2. 優先通道：
為照顧扶老攜幼、行動不便者，現場設優先通道，供上述朋友減少輪候時間。有需要者，請直接前往渣華道遊樂場「 公眾悼念區」入口，或向義工查詢。

3. 情緒支援站：
現場設有情緒支援站，良心理政、社工復興運動、社總、紅十字會等義工，提供專業輔導服務。
位置：渣華道遊樂場「 公眾悼念區 」出口旁小公園。

4. 天雨安排：
如天文台發出紅色或黑色暴雨警告，公眾告別禮將會取消。
屆時請留意 Telegram 頻道 @leung711 宣佈。

5. 洗手間位置：
最近的洗手間，位於鰂魚涌公園球場內。

6. 其他注意事項：
- 請自備足夠食水，飲水機位於鰂魚涌公園內；帶備毛巾，減用紙巾
- 陰晴不定，可能有雨，請自備雨傘
- 現場不設垃圾桶，如有垃圾，請帶走處理
- 出口處設減廢回收站，請在義工指示下參與分類回收
- 現場不需要任何物資

梁凌杰先生治喪委員會
袁天佑牧師
周保松教授
葉劍青先生

二零一九年七月十日

有心就去一去致意啦

推

大家去完可以去支持林鄭
今晚佢會喺大會堂擔任佢母校校慶音樂劇嘅主禮嘉賓

「150周年校慶音樂劇：來自遠方的種子 古柏詩修女來華的故事」

日期：2019年7月11日（星期四）
時間：晚上八時正
地點：中環大會堂音樂廳
主辦單位：嘉諾撒聖方濟各學校

我無野講